襲擊記者 戰爭罪行

有冇手足知道襲擊記者犯戰爭罪行既詳情 e.g.邊個訂？UN？咩情況下適用？
Google真係搵唔到 唔好意思

［純紓發］我們缺乏了什麼？